如果扮non local中大學生打去領使館求救會點

話好驚 d差佬攻大學。 要求領使來處理

推

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

狼來了lor on9

韓國最好 香港d大學最多就係大陸人，第二係韓國人

唔好玩膠啦

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

咁叫身邊既Non local同學打囉

bno得唔得?

一

push

可以試下 64翻版嚟

BNO可以！！！！！
英國駐香港總領事館 +852 2901 3000

有BNO都可以打咖

覺得可以打左先

有冇bc同學仔呀？係居英計劃拎嗰啲得唔得？

local都可以啫

但如果人唔係中大
應該點講

bno理論上係唔得既

但唔打係唔知

local唔得
人地唔係善堂

唔係中大都打得?

應該韓仔最有義氣
快D叫左身邊韓仔打電話先

試下啫

人地o係電話好難知你o係唔o係中大

希望各位手足誠實d!岩唔岩先

有就打 無唔好玩膠

推乜撚
去領使館報假case 忽撚左?

真心，有BNO得唔得？